統計下 你哋係罷工定被罷工

被罷工嘅自私撚，其實黎明行動係會消耗嘅行動。
有班人日日靠手足被罷工，一見到塞鐵塞車就懶醒咁話自己被罷工
你哋知唔知罷次工犧牲幾多手足，仲要有班on9只係遲幾個鐘返到就也文也武話自己罷咗工，手足就被捕被傷被失蹤，慚唔撚慚愧，日日推班𡃁仔出嚟幫你地罷工
我公司平時7成人話自己係黃，點知呢幾日返足9成人，最on9係班人坐巴士逼地鐵發咗兩個鐘吽哣就叫罷咗工？班𡃁仔打生打死幫你哋換幾個鐘？
唔好同我講因為家庭負擔因為經濟問題所以只可以選擇被罷工，依家你哋每日都係用緊手足成世前途嚟換自己罷幾個鐘工，自撚私

罷緊第4日 希望大家都可以加入

same here望住班同事，佢哋仲要唔係藍屍，日日諗盡方法點返工，返遲幾個鐘就當為咗場運動做嘢咁，仲要日日都有一打打手足因為呢班自私鬼被捕，真係心痛

所以其實唔係好多黃
黃絲係少數

其實我知佢哋都會有班運物資捐錢，有班真係口頭抗爭，但講到罷工個個都唔敢

今日我見到啲人特登早起返工都呆撚咗 啲人其實有無諗過自己工時咁長 AL 成日比人剝削 其實係關呢個政府事？

比起外國 香港個制度完全保障唔到工人權益 咁多年嚟政府都無向商界施壓 呢一刻你地仲唔反抗等幾時？

利申：教畜 林鄭中左圈套 放左我地呢班自責左幾日既教畜出黎

呢一刻仲返緊工既人想唔想未來可以縮減工時？甚至好似某啲外國咁可以4天工作週？ 只要係變到民選政府就咩都有可能

總之一路犧牲手足，班人繼續返工就好唔抵，係咪唔可以自己出返次力，日日推班學生出嚟被捕，自己就扮罷工照出糧

想問下你罷工係請病假定直接話唔返工

直接辭咗 決定信香港人

被罷工

日日推班學生? 講撚到我地迫你出黎咁

我罷緊第4日啦學生，手足日日冒住俾藍絲鬧藍絲打俾狗拉嘅風險，都要幫班自私嘅港豬罷工，其實無心罷就唔好呃班細路行動，日日見住手足俾人拉，一車車所謂被罷工嘅黃絲就塞喺黨鐵繼續返工

由頭到尾3罷都係少數人既意思
你覺得多人支持都只係因為你淨係上連登
香港好多人都唔支持被罷工 你睇下幾多人返左工就知

推

真·罷工

靜靜地 超低調

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

我其實唔係想指責啲人罷唔罷工，而係想講既然唔係咁多人想罷工，點解仲要日日推啲𡃁仔出嚟，唔係講緊你呢啲連工都唔想罷嘅人，而係出面有大把人嘅心態就係想罷工但唔敢自己罷。
如果你唔想罷亦無鼓勵其他人幫你被罷，其實唔喺呢個討論範圍之內。

想罷但冇籍口
公司屋企樓下
老細深藍

咁就岩聽喇 叫班連登仔出黎面對

希望你有一日勇敢地真罷工
唔洗淨係靠班細嘅為香港出力

因為d 人想無成本抗爭囉

罷工都要籍口
有籍口就唔係叫罷工啦